有冇邊度可以買到Gundam Universe?

我知好多人都覺Gundam Universe 好廢，但對我呢d無時間砌模型既人，又想玩d大少少既figure ，GU真心好玩。

但前排我去現時點，什至奇趣都無乜GU 賣

想問知唔知邊度仲有得賣wave 2,3既GU?

分享幾張GU wing gundam zero 相

早排旺角家樂坊Aeon Pop-up Store有大量款賣緊$99.9，但唔肯定重有冇Wing Zero Custom

自膠不過Wave 2見到有女妖同巴巴，Wave 3見到有EZ8

感謝，依家唔知邊度仲有，反而難搵左

一出果時買左rx78－2
條腰唔識左右郁真係想掉爛去
比多小小買robot魂算

現時點或者信和應該都有
第1批好似都長期有貨，2、3就少見啲
但三位數價錢真係唔抵買
唔介意細隻啲同貴啲就學樓上話齋，上Robot魂仲好

現時點爆米玩具好似好多

thanks ，我試下

因為我用嚟映相，唔想太細隻，thanks

爆晒光既